<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>
  
<SetViewMode>500</SetViewMode>
  <item>
        <title>Jogos Mortais X (2023)</title>
        <link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:e2644e954d1c4d53341908db57dfb625d41c75c0</link>
        <thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ch1BGjadaiPU59zYbb6zPUTZtyO.jpg</thumbnail>
	<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/dZbLqRjjiiNCpTYzhzL2NMvz4J0.jpg</fanart>
        <genre>Terror, Thriller</genre>
        <info>Entre os eventos de “Jogos Mortais” e “Jogos Mortais II”, um doente e desesperado John Kramer viaja para o México para um arriscado e experimental procedimento médico na esperança de uma cura milagrosa para seu câncer — apenas para descobrir que toda a operação é uma farsa para fraudar os mais vulneráveis. Armado com um propósito recém-descoberto, o infame assassino em série retorna ao seu trabalho, virando a mesa contra os vigaristas em sua maneira visceral característica por meio de armadilhas tortuosas, perturbadas e engenhosas.</info>
        <date>28.09.2023</date>  
	<runtime>120</runtime>
   </item>	
   
   <item>
        <title>O Protetor: Capítulo Final (2023)</title>
        <link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:c6f28c1db53c66e8fc12eb41453216be49761e41</link>
        <thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mxkzUJVaKNZ4IYYHpJq5y05MauC.jpg</thumbnail>
	<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/tC78Pck2YCsUAtEdZwuHYUFYtOj.jpg</fanart>
        <genre>Ação, Thriller, Crime</genre>
        <info>Sentindo-se em casa no sul da Itália, o ex-agente Robert McCall logo descobre que seus novos amigos estão sob o controle dos chefes do crime local. À medida que os acontecimentos se tornam mortais, McCall sabe o que tem de fazer: tornar-se o protetor dos seus amigos, enfrentando a máfia.</info>
        <date>05.10.2023</date>  
    </item>	

    <item>
        <title>Missão: Impossível – Acerto de Contas Parte 1 (2023)</title>
        <link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:9a6ddf53745d7c105491ae85214a1dd3716b8532</link>
        <thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8hjno4uE19pm0qlfUDcM8e5WK13.jpg</thumbnail>
	<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/628Dep6AxEtDxjZoGP78TsOxYbK.jpg</fanart>
        <genre>Ação, Thriller</genre>
        <info>Ethan Hunt e sua equipe embarcam em sua missão mais perigosa: rastrear uma nova arma aterrorizante que ameaça toda a humanidade antes que caia em mãos erradas. Com o controle do futuro e o destino do mundo em jogo e as forças sombrias do passado de Ethan se aproximando, uma corrida mortal ao redor do globo começa. Confrontado por um inimigo misterioso e todo-poderoso, Ethan é forçado a considerar que nada pode importar mais do que sua missão – nem mesmo a vida daqueles com quem ele mais se importa.</info>
        <date>13.07.2023</date> 
        <studio>APPLE TV+</studio>		
    </item>	
	
</items>
